有玩開拉打頭像既師兄入一入黎

你哋係用開啲咩display box黎放頭像？
分享一下